點睇連登仔平日反TVB反到睇下都要死全家咁，而家高ling一上嚟就扯晒旗仆入去

入面啲留言:

"做得好好，睇得出好有心機"

"睇好你啊高ling"

平時又屌TVB, 又笑鳩人SAW咁

做乜入面咁多正評

喂，屌你地比啲原則得唔得

屌CCTVB屌大台屌無綫新聞
不過就繼續睇

反TVB既只係少數

屌HK01 但日日CC台都係HK01 D 新聞，有咩事想搞大就叫HK01 上黎抄Po

東張女主持ok淫

屌，見到高LING都咁興奮

可以即撐TVB

咁好難怪湯渣華見利忘義

又要拎張 真香.gif 出嚟

開頭又話人樣衰又叫人退出娛樂圈又盛
高ling一入黎就改哂口風
成班都精神分裂

平時一討論TVB即刻比人屌要死全家

咁樣睇嚟香港都要死93.49%人了

個個真係高ling

恨鐵不成鋼呀！

依家牙朗上黎咪又係爭住幫佢含

係，應該逼逼娼奴嗰啲餘興programme嚟

係新聞講左

樓主澳門人唔抵得我地有tvb

屌柒左 醒唔起澳門都睇到tvb

睇歡樂馬介休啦屌

連登仔永遠都係咁，一見到女就一係話佢哋係雞，一係好似咁

我地tdm有歐聯決賽直播

唔反tvb咁貼地又多靚女

正

轉呔黎講，連登仔快返職業賽車手

喺office見到個po嗰陣

飲緊水差少少笑到噴左出嚟

睇支那達哥班人真係全部都賣港賊嚟

連登仔死全家啦